有某啲長久以來嘅健康資訊係唔夠全面，例如講皮膚癌

白人世界過度強調曬太陽患皮膚癌嘅危險性，但因為白人世界個患皮膚癌比例高，而且佢地個醫學界影響力大，講到全世界都要陪佢一齊驚，實際上黑人同亞洲黃種人個比率都非常低，睇下呢幅圖

有興趣睇多啲睇呢度，我自己懶睇圖算

高質